屌成版都係乜撚野達哥 何君妖 元朗狗咬狗POST

而家你個對手就係玩緊控制輿論 分散群眾焦點
達到分化效果

當初又話汲取雨革教訓 二百萬人上街幾咁團結
原來可以一招就打散晒你地焦點
今日無啦啦話劈友 突然多咁多WTSAPP對話流出?
全部都係劇本

成版都係達哥何君妖呢D低級討論 仲要上晒熱門

大家問問初衷 到底為左咩而堅持抗爭到今日

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅巴打幫手推返上環post同有用post

熱門個算法到底係點

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

一開熱門成版達狗
國難當前仲玩批鬥
完全無文宣
無下一步行動討論
屌

時事台本身都有個熱門分台